大家記得唔好亂抛垃圾

一街垃圾到時真係唔知點算